冇晒競爭力：孫中山毛澤東鄧小平全部都要唔知講的乜野鳥語

毛主席建國大典d乜話黎架

就係港大冇普通話試，搞到孫中山d國語咁撚樣

笨忍都可以做特首啦

孫中山d 國語

鄧小平